蘋果日報澄清由於版位所限惟有刪減文章，現向李怡道歉。

呀伯你嘈乜
唔鍾意咪去myradio lor